岩岩打j比老母發現

岩岩打打下j老母突然系我右邊
跟住問我:[你傻架?]
然後我話冇野做
如何霸氣地面對呢件事情

又回帶

系你老母

渣ga

講番正題啦

又block多個

唔好ar

block晒 系你老母啲垃圾user啦仆街

( Show Blocked User - 比企谷八幡 )

好多真心

會唔會咁多人未睇過？

系你老母

Between 無野做丫嘛

正題明顯係要block 鳩你啦

成個post都block晒咁濟